[集思廣益] 同舅母發生了一場極不尋常的性關係

唉, 好煩惱, 話說依件事係喺上年7月尾我係英國返黎香港放暑假個陣發生。介紹一下自己先, 我出身係小康之家,對上有個家姐, 由細到大基本上係要乜有乜, 18歲個年考完DES炒左之後就比屋企人掟左去英國讀書, 求其揀左間野雞大學既垃圾business讀, hea下hea下就讀左3年喇。

再講下我對舅母嘅回憶, 記得細個果陣我一直都係叫舅母做晴晴姐姐, 直到佢同我舅父結左婚之後先至改口叫佢做舅母。第一次見舅母嘅時候我應該係得十歲(舅母年紀同我相差14年,所以當時佢二十四歲),個陣婆婆擺大壽, 舅父帶埋舅母黎食飯, 雖然當時嘅我得十歲,但第一眼見到舅母既時候就已經覺得佢好靚好吸引。到我發育大個左之後, 每次家庭有活動嘅時候我都會特別留意舅母, 有時佢不經意望向我嘅眼神, 我總係覺得裡面帶住一啲啲嘅曖昧。直到上年7月, 我終於知道我嘅猜測原來係十分正確...

屌，故黎既

打得J多眼已濛

好似網上d色情小說咁

冇啦？

屌 大佬

留名一身蟻

Lm

F5

文呢屌你舅母

有d 假

屌樓主呢

diu

屌，故嚟嘅